謝霆鋒竟然再唱歌,好感動

活著viva

人地差唔多首首都金曲黎

同宜家某堆人差幾班

Miss咗呀
等片

COME ON!!

愛厚魚生

屌，唔撚係mk鋒都上神檯呀

早啲瞓，聽朝番學啦

係咁上下啦

正正經經唱歌未幾好
唔好再玩食物啦唔該

佢咁多角色 又做老闆 又煮野食 又拍戲 我都係覺得佢做歌手最討好
唱歌既謝霆峰先係真正既佢

我從來都冇鍾意過佢，但頭先活著viva intro一起我即刻起晒雞皮...係青春呀！！！

演唱會講足幾年 唔知今年有冇機呢

你係咪出世得太遲

我都無鍾意過佢 但見佢有做返音樂既熱誠好感動

個樣仲好後生

屌你老母連登仔真係on99
呢條撚樣都上神枱
監又坐過 返中國揾食奶共 chok樣扮煮神 mk始祖
樣樣喺度都係死罪嚟
而家出返嚟唱兩首垃圾歌又唔係唱得好聽
吹到話咩青春 好感動
笑撚死人咩
有生之年應該會見到坤狗上神枱

其實都只係大過所謂後生既周柏豪4年咁大把

只係20歲就紅，搞到好似好老咁

係香港唱即刻似番個香港人 順眼番好多

wa diu 一UN果下 起哂雞皮

00後?

你知唔知佢同michael jackson 上過同一個頒獎禮

wtf 咁多負皮

好聽過以前

我62

「他知道，哭是沒有用的。」

謝霆鋒為父還債，所以17歲出道，開始了自己的演藝生涯。霆鋒拍第一部片子《古惑仔》系列電影時，他和300多人打打殺殺，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，17歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。
⋯⋯
送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為第三十屆香港金像獎的影帝

因為愛所以愛 感情不必拿來慷慨

連登90後mk不願面對
吹捧條mk始祖上神枱

無聲的結他

原來佢仲識講廣東話

感覺好陌生

活著VIVA以前一班人唱K一定唱 回憶呀

唔係神枱 童年回憶者

期待單線solo

坤哥不嬲上左神枱 曲線直線唔識分?

屌 一起歌覺得後生左十年

癲

係，起撚哂雞皮

最感動係聽佢講廣東話

和音果條柒頭行撚開啦, 嘈鳩住哂

愛後餘生 非走不可 VIVA 玉蝴蝶 潛龍勿用 首首都好撚正

仲以為有生之年都唔會再聽到
感動大於歌喉

仲識唔識揸咪

雖然佢奶共，
不過見到佢唱歌真係好感動

喺YouTube見到個咁上下既留言仲心
諗YouTube啲觀眾咁撚低質，轉頭
上嚟連登就見到個一鳩樣嘅
好心你唔撚識聽歌就咪衝出嚟柒啦

喺屋企聽都好想起身un

終極MK仔

塞車都幾好聽

成件事on9到極點，搵兩隊band 去突出個偽搖滾之士幾咁”有型” 屌你兩隊野幾枝結他兩套鼓玩活著viva，簡直係羞辱”band” 呢個字，當初玩band 既火就變成而家商業用品，同偽毒坤一樣咁可恥

笑到仆街

Facebook都見到有人話阿水搏出位
有睇過觸執毛live都知阿水平時表演就係咁
檸檬喺隔離不知同佢玩得幾開心

單線solo 彈空氣結他始祖
軟淋淋生勾勾一pat pat雞蛋仔始祖

佢正正經經咁唱歌咪幾好

當年連eason都話謝霆鋒d歌好難唱

一聽活著viva同玉蝴蝶
就諗返起以前成日
一路玩online game
一路聽佢啲歌

青春啊

唱還唱 唔好再玩食物得唔得

在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，
沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。

邊間醫院, 邊個醫生呀
做乜唔告鳩佢

吹水足大半世

佢玩左咁多年原來仲咁後生 好神奇

。。。。。。。

你唔講都唔知

不喊 、不叫 、不哭

不喊 、不哭 有乜撚野分別

由細到大都係大話精
抄車搵人頂包, 而家做左人老竇, 從來無諗過負責任

其實唔係chef lemon上神枱
只係佢冇唱歌轉行玩食物咁多年
難得出返黎唱兩首首本名曲
大家都係懷念當年青春既感慨
多於捧咗chef lemon上神枱

我來唱！

未聽過玉蝴蝶？

佢後生啲歌其實幾好 有種火氣係入面 好有2000年代初香港果種時代感
唔係MK+中二既極致 都演繹唔到

垃圾頂包 上左大陸搵幾年錢就話 香港人廢係落後
中國好先進 明明係加拿大人又不斷話自己中國人嘜嘜嘜
咁都上神枱？
而家真係好多人失億
仲之80年代每一個歌手紅過一首歌都就黎上神枱

佢一唱 咩柒事 d人都好似唔記得曬咁 瘋狂洗版

佢啲經典舊歌不嬲都上咗神枱

個人就當然唔係啦

天才作曲家黎架 嚴重被人低估音樂水平

啲曲真係好正

唔理佢為人
佢啲歌真係有心做同埋係高質喎
勁多無plug既歌都好高質
Luna sea個sugizo都幫佢寫歌喎
佢對音樂真係有一番執著囉

利申：廿年謝霆鋒fan屎

上神台了

好想聽佢唱非走不可

今年叱咤做到野 又引到話題

但係好多band開頭夾cover 都會玩活著viva

淨係知結他比較出色，當年單線solo叱吒風雲

想聽非走不可同無聲仿有聲

馬上瘋

下面d comment 垃圾到

謝霆鋒唱嘅歌只係年代曲風
佢自己本身有乜嘢才華真係唔知
講到盡都只係集體回憶

要吹奏謝霆鋒 我都先吹shine啦

聽真啲
Viva副歌啲高音聽落lemon有少少勉強
條友係幫左佢

Shine不論音樂，才華定乜鳩都好都差十條街喎
利申兩個都中意

咁佢啲柒事同佢啲歌又係兩回事黎既

唯一欣賞佢係唱canto pop都可以掟爛結他

難聽到...

佢有乜嘢才華啊
咪就係識得行出嚟扮掟爛結他
唔係同王菲拍拖就等於佢識音樂

作曲，唱
佢冇唔通你有咩屌你老母
講就叻

謝霆鋒根本同”後期”張柏芝襯到絕
兩個絕世MK配

係謝霆鋒出黎煮下嘢食
又同王菲復合先至叫做洗咗MK底

香港總係有一班後生夾硬扭曲歷史
文青咁feel盲目吹奏過去

又要吹捧
真係一啲都唔好聽

又係講馬要跑得快過馬
當年佢個年代王杰王菲鄭中基eason.....個個都識唱歌，佢......
喺連登真係乜柒都可以上神枱
留名睇章魚城封神

吹你老母咩
佢出道聽到依家
你一話shine》lemon就知邊個鳩噏緊啦

唔好意思
嗰位巴絲嗰標準係shine
With due respect to shrine
Lemon夠哂有突

講馬唔洗快過馬既 起碼你要識馬囉 你老母呢個垃圾logic真係講唔厭

agger 連登求鳩其噏個舊名就上神檯

懶係老屎忽 以為自己好識嘢 好有品味咁

夕爺

supper 同周國賢cover正好多
單線solo炒埋一碟

link?

loop撚左過百次，型到痴線

呢首真心正
雖然成日比人笑單線solo
但係聽 真心覺得無問題

Lemon都唔撚想理佢

仲 high 過佢咁

年代曲風？
佢啲歌係嗰個年代都好撚破格架喎
好多到今時今日聽都唔覺out
玉蝴蝶嗰隻碟高質到痴線
今天你生日
黑夜馬戲團
後遺
簡直係滄海遺珠

好驚喜但又未至於感動
難得佢肯參加香港樂壇頒獎禮係好事

金剛真係神作

個人覺得檬首無聲仿有聲最正

識貨啊巴打

呢首都正 不過好似唔係玉蝴蝶隻碟 ？

點解無人提不要說謊 同 前前後後左左右右 MV真心正

無聲仿有聲舊好多 早過曬愛後 viva啦

哩兩首我落黃金仲成日聽到啲舖頭播

塞車 末世紀的歡聲先正

邊走邊愛又點睇
歌詞好入肉

呢個柒頭mk都上返神台
遲幾年可能有人開post懷念梁振英

童年回憶黎

睇TOPIC以為係反諷，點知認真

其實單線solo有咩問題？

真係對音樂有份執著就唔會拎啲結他係到扮啦

有無人知估計佢呢支結他幾錢到

早優生也是你 戀生花也是你

未簽收，活著viva，啟示錄，塞車，遊樂場，
電話playlist好多佢既歌

玩下食物多錢過港豬做一年人工

他係做大陸人市場
香港算啦

佢啲歌係幾好聽
奶共就不了

佢都使吹捧
講難聽 eason 而家難聽到仆街連登仔咪又當屎係金咁食

連登真係打手多過人
猶其上面有個話佢有音樂熱誠係咪想笑死我 單線solo掟結他未聽過？
MK 奶共 拋妻棄子 樣樣仆街都吹捧
心智唔成熟真係唔好上咁多連登

屌你mk峰都吹奏

唱歌好聽我理得佢奶唔奶共咩，好似GEM呢D無料扮四條就話姐

人地奶唔奶都改變唔到香港玩完呢個事實，何不單純聽下歌

唔係咁撚易就洗咗底吓話?
連登仔

林鄭政綱寫得好我理得佢奶唔奶共咩，好似粱震英呢d無料扮四條就話姐

人地奶唔奶都改變唔到香港玩呢個事實，何不單純投下建制派

連登仔真係好撚鐘意乜鳩都反
好似謝霆鋒有返少少成績都講到地底泥
都唔撚明係乜心態

Facebook有人話10萬

得啦 唔洗連登吹奏
我淨係想睇佢演唱會

Gem冇料?

屌 成日話人奶共乜乜乜

隔離有個post話每個月8萬蚊人工 要奶共賣港 個撚個餓狗搶屎咁

連登仔扮乜撚野 懶有原則

痴能線

想當年打靶仔，當眾掉結打，彈結打無駁線，一出場網上就狂屌，宜家竟然上神枱

睇怕十年後偽毒應該都上到神枱

你個類比真係好柒

屌 講黎講去都係個幾單柒野

講台型 氣勢 霆鋒真係超晒班
成日都屌埋d 無聊野 難怪個個都返大陸
錢又多 d人又無香港咁西

改造人

正

中間段類似solo嘅野做乜9

後悔冇睇到live

一個人經歷左咁多野，形象都俾人轉左咁多次，難得仲睇到佢仲有火唱歌

sad but true

佢真係好撚型

柒到盡頭就係型，佢真係做左出黎 。有個人夠自信，氣勢壓住所有笑你既人就無柒呢樣野

上面巴絲話佢有熱誠係基於佢既音樂

單線solo掟結他等佢係扮野，佢係好多柒野但哩啲不能否定佢音樂上貢獻

你講打手，我淨係知上面嗰民國復興係知名五毛

比瓊姐洗腦了

活佛Viva

內你老母地咩
你就真係打手喇

mk教父

王傑把聲同唱腔都高幾班

agger 連登真係多ON9仔 果時既 單線SOLO 頂包案 扮HIGH掟9爛支結他 ...呢條MK仔真係柒事一浪接一一浪, 宜家竟然上左神枱, 又咩對音樂貢獻又盛咁,有乜撚野貢獻啊大佬,出歌叫有貢獻咁有邊個歌
手無貢獻呢? 呢度智商係咪無下限?

垃圾

MK，柒

剩講歌其實LEMON真係好多自己作既好歌上面好多巴打都有提
BTW 竟然無人講潛龍勿用 好正呀
憎佢份人 但事實佢作歌係好

gem 都無料？笑而不語

從來唔係佢fans
不過琴日佢嗰part 真心好撚正

坦白講 佢d歌係正既
首首都靚詞靚曲
但佢唔係唱歌既材料
利申：當年都好迷mk鋒

講真 靚仔大過一切
最緊要食到mk妹條大水喉

咁誇張

咪臭係，謝謝bro幫我講出心底話，低質到on9

呢個傻系係咪唔識咩叫表演？坐撚係度念經呀

成日拎個傻仔坤作類比，檸檬點都型十倍啦

香港紅左但台灣大陸一定唔夠王傑

拍佢先開始出國語碟

謝霆鋒 陳冠希 依啲仲在生個陣
個個屌到仆街
又空氣結他 又臭串擺款 又MK

MK鋒就識玩啦
得閒唱兩首吊下班人癮
個個就扯哂旗
如果佢仲係樂壇肯定變第二個李克勤

他知道哭是沒用的

其實我地香港市民係最鐘意邊屌邊睇邊聽
屌得愈勁，愈多人識
有邊個歌手唔比人屌又上到位

樂壇小強吹到一哥
吹奏吹到簒改歷史

樂壇一哥真係笑撚左

樂壇一哥一定未到
陳弈迅打得火熱隻碟之後同lemon差唔多
之前可能差少少（個人感覺）

唔洗盲撐引戰

想引戰

唔係星二代邊有人比咁多靚詞佢

留名等睇十年後連仔吹奏欣宜

上神枱好正常
d 歌作得好聽,
唱功好過黎明 , 國貨城
唔係下下唱到張學友咁先上得神枱

agger 果個年代點睇都top tier 啦，十鳩幾首金曲唱到街知巷聞

黎明而家唱功唔曳

蛋公司嗰陣個個都林夕wyman既

Shine呢2條垃圾點同謝霆鋒比啊 盲反都搵個好D既例子喇

佢以前差幾班
依家新人差佢幾班

我什麼都不是
我是二等兵士

同變老屎忽一撚樣
一陣十年後昆狗又想神台

十年後：
坤哥當年係樂壇一哥

不如啲人睇下佢有咩作品先講野啦 作曲填詞都係佢
佢好有才華 但太多負面花邊新聞

原價6萬幾

真係型撚到核爆

塞車 非走不可

有邊首出名既係自己填詞

Lemon 首後遺好正 係sugizo 作比佢嘅

單線solo

好似得 無聲仿有聲

連登仔成班小學雞盲反
檸檬退出樂壇你班00後都唔知戒奶未

連作詞人係邊個都唔撚個衝出黎柒

認真
佢做廚師點睇都柒
但尋日唱歌真心正

shine 兩條真係垃圾黎
個陣lemon 紅到咩咁
竟然搵兩條垃圾同佢比
而家出街問都大把人up 唔出shine 兩條友叫乜名

懷緬下就叫上神枱，你班連登仔真係幾可悲，你地一生都冇乜野事可以懷緬下，你地係冇童年冇青春嫁！

識貨啊巴打
聽intro都j死人

理論上佢仲係阿媽個肚就已經係人都識咁濟
所以佢出道左咁多年其實只係三十幾

佢拍少年激鬥果陣未撚成年

佢個陣出道比人屌到開花你出世未

比人踢爆空氣結他真係柒到喊

單線solo 頂包事件都夠痴線啦

唔會明㗎
佢哋有記憶果時香港樂壇已經走緊下坡
唔會想像到果時香港歌星可以咁紅
果種鋪天蓋地、周街都係新歌試唱嘅情景

唱k 無位 年代

仲係咁chok

而家已經去到聽mk鋒都認老屎忽嘅時代

記得讀書個陣係得d死mk先會聽

宜家就吹到幾有才華

咪臭係
鐘意mk鋒嗰啲一定係mk仔

果種mk係你都覺得over左果隻 唔敢模仿

謝霆鋒對香港，甚至全世界的搖滾樂壇有不可磨滅的貢獻！其中最重要的一項，便是他獨特的結他哲學。

相信看過謝霆鋒live的觀眾，無不讚嘆他出神入化的結他技術。相比起其他世界級結他高手，謝霆鋒的結他技術甚有創造性。當其他世界級高手以快速，變化多端的結他技術稱霸之時，謝霆鋒身為中國人，吸收了中國畫中特有的「留白」的特性，亦在結他彈奏中加上大量空白，以一個「靜」字稱霸全世界。「靜」就是無聲，亦即觀眾通常難以察覺到結他的演奏。謝霆鋒若有若無的結他聲，在激情之餘又帶一點神秘，世界級結他高手無一不驚訝於這種富革命性又意念創新的演奏方式。謝霆鋒《無聲彷有聲》一曲，似乎就表達了他這種高深莫測的結他哲學。他近來於「一比九十九演唱會」中先平靜地表演無聲結他，再激情地將結他摧毀。多位現代音樂家及結他演奏家表示，這個幾分鐘的表演充份表現了矛盾、激盪的感情，絕對稱得上是近一百年來最偉大的音樂表演之一。

另外一項為人津津樂道的，就是謝霆鋒戲劇性的表演，集音樂、戲劇於一身，其中最引人注目的，必定是他的拿手項目：「摔結他」。社會上大多數人均對他的行徑表示不滿，但其實當中蘊含著玄機。謝霆鋒表示這種行為不是「黐線」，而是「潮流」。實質暗示了結他表演的新方向，將會相當前衛。既然「靜」是謝氏的宗旨，只要他把結他打破，然後雙手於胸前作彈結他狀，彈其空氣結他，即使結他不在，但觀眾必定會感受到謝霆鋒繞樑三日的結他奏樂。所謂「有結他不如無結他」，謝霆鋒已經超越了物質局限，神遊於精神結他的層面了。這就是他所講：「沒有結他也可以唱」的含意。可惜他的意念太前衛，普通人一時難以接受，連日本著名樂隊Glay都不懂得欣賞。只有他身邊忠實的樂迷，才能夠理解，才有幸與他一起進入如此高層次的音樂世界。

謝霆鋒音樂哲學如此精采，被譽為香港搖滾教父實在當之無槐。希望外號「東方結他巨龍」的他，繼續向西方發揚中國結他精神，繼續彈無聲結他，繼續打破結他兼打破傳統，如此才是世界樂迷的福氣。

覺得曝光最正

校長都係霆鋒迷？ 好感動

唔反唔代表鍾意
連登仔乜尻都反，負面新聞同玩佢音樂兩樣野黎，乜尻都要拉埋黎講，謝賢賣仔又話人靠老豆個朵
好心連登小學雞學下欣賞人地優點啦，下下抽稱人地其他野

伍樂城+林夕+謝霆鋒

仲有
世界幾大我幾高 還未看破有多好 請給我一一參透好不好

頂包 唔同周街食女 or隊草果種負面新聞，係做人問題

謝霆鋒竟然再表演單線solo
好感動

仲大把人爭認老屎忽
00後未聽過既根本屌都唔會屌 因為根本唔識佢
覺得佢垃圾=小學雞未聽過/紅嗰陣未出世
心諗做乜鳩

其實問下老豆老母
對謝霆鋒印象係點咪得
唔洗咁麻煩
一定負面評價多
唔洗講野

歌係果個年代比盡都係二線

上面個D係打手定老MK?

樂壇一哥既野你識條鐵咩

大廚可以咁紅 真係多謝佢永遠宿敵edc

唔反就打手，咁反就唔係打手！？
一定要同你意見一致，唔啱聽就打手

二線?

21歲佢已經係best-selling chinese artist
你地出世未?

我來縫！

唔好咁啦
一陣又話你老MK架啦

mk鋒紅個陣90後仲讀緊小學
80後應該仲多fans

史上最年輕開紅館都二線

你老味條友又唔夠氣把聲又唔入咪，你點撚樣同我講佢識唱歌先？

個look好撚mk 攞獎單手拎握手又唔撚望人

睇黎你唱功有返咁上下

嘈乜鳩 聽咪聽 唔聽咪唔聽囉
讚下又話上神枱
同連登仔嘈永遠冇得贏
大家都有自己既標準
鐘意既咪留低一齊傾下 唔鐘意既咪開Post屌
大家不如學識下欣賞啦 唔好樣樣都彈

點都好 我覺得尋晚開場真係好撚正
得3首真係唔夠喉 希望2018開演唱會

你老豆當年咪又係咁

其實佢唱歌屎都唔係第一日既事 死忠係度盲撐做咩

你係打手

我老豆老母生我個陣都未有「mk」呢個字詞啦

當年謝霆鋒個人係鳩
但點都唔叫2線呀，d mk仔mk妹個個都j佢

唔係
不過係佢fan屎
佢D歌真係好撚正

唔反就係打手

大家諗下
以前hit果陣我地唱果d歌 家下去唱k都係點番果d唱

有冇人知個冬菇頭係邊撚個

唉 唔使咩都反既
聽歌姐 揀老公咩
佢頂包 關我撚事咩

個陣檸檬都無人話佢mk

Mk 還 mk
但真係算一線，天王就一定無佢份
但一線明星佢都係上榜既
當年高登都怒屌佢mk 鋒，但愈屌愈紅都係事實

連登=主流

唔覺

連登小學雞logic:

任何程度正面評價= 上神枱

正面評價對象必須係聖人冇過錯

一個人有柒過就任何其他方面如音樂等都唔應該讚

啲歌多唔多人唱, 賣碟, 演唱會, 接幾多廣告....

哩啲客觀指標冇得呃

話人小學雞，你扮老屎忽

柒過=一世柒

連登仔:靠老豆個朵姐

龍心黎

佢家姐就係

呀妹定家姐

欣賞佢呢次表演就叫推上神枱

同a哥屌同一條女仲雙生兒啦

妹黎

又電影又煮野食

我覺得佢啲歌好聽過浩南

佢有冇扮彈結他之後扑爆佢~

唔係吹奏佢幾神
事實佢係一個時代主流 紅到痴線 年輕人既偶像
魅力>唱功阿 就好似周杰倫 郭富城咁
唔單止係歌手 係真正明星
算啦 連登有班毒撚恐怖到 只要mk就係罪
年輕邊個唔mk過架 至少霆鋒mk得黎有魅力
你搵個mk紅到佢咁睇下？
外國jb咪又咁上下 紅到痴線

當年冇天皇都有巨星級
可以睇下果時幾多首四台冠軍歌
冇一個台係唔播謝𩃀鋒

Agger...啲人話佢扮音樂人 扮識唱歌 都要做到先得架...你話浩南得唔得拿

MK鋒一路走來始終如一
好想聽一窩瘋LIVE

香港樂壇最後一個大紅嘅偶像派歌手

佢種mk係好獨特 係好over 正常人係唔膽模仿 係佢先carry到

周杰倫冇唱功？
郭富城唱歌係鳩下鳩下，但跳舞一定係亞洲頂級
檬哥.....賣點除咗mk真係諗唔到

點解佢仲係咁靚仔
就咁著件黑tee都咁型
笑佢mk果班照下自己個樣先好串人啦

聽得出佢經歷左好多野

同佢永遠宿敵edc一樣 著乜都型

係有band sound果種熱誠係到
拿起個電結他就好似上左身咁
根本呢個先係真正嘅佢

其實佢幾戇鳩幾柒幾MK都好
當年佢紅撚到發紫係無可否認既事實

twins edc都係佢之後喎

影帝想扮咩都得啦

On9 edc 係lemon 宿敵

佢所謂作曲填詞都唔知係咪頂包
有前科無誠信既人 何況英皇捧人有乜做唔出

雖然柒事一籮籮，但當年佢真係紅到仆街，中學時期個個當佢mk之神咁拜

佢近年搞乜都有陣7味

唯獨唱歌果陣最型

應該係細路扮大人黎懷緬
冷係識欣賞咁
呢條mk柒事一籮籮
樂壇作假佢應該係表表者
係佢厚臉皮可以繼續chok

哩啲陰謀論冇得prove
但佢出品既歌既旋律有佢自己風格, 個人亦唔覺華語樂壇唔係佢名而又好似既野出現過
再講係咪唱作人根本唔係咩特別賣點

只能講 係真都唔奇 娛樂圈捧人

MK中既霸主，香港MK之首

哩啲抺黑真係無撚敵

作曲都唔係咩難事，周柏豪都寫到天窗啦 編曲先需要有料

上面話2線咩多謝edc 真係鳩up唔洗譜
我唔否認mk鋒當年係好多柒野
但佢出因爲愛所以愛個段時間係香港大陸紅撚到咩程度你知唔知 個時番親大陸都聽到人播佢d歌
之後再撈埋過台灣 宜家eason係紅 但mk鋒一定不下於佢 至於你話edc 車尾燈都見唔到啦
都係個句 佢係唔叻唱歌 但一定係一線歌星
多得英皇識包裝歌星

幾時話冇唱功阿？杰倫賣點就係佢唱法特別 有特別魅力
魅力>唱功 魅力大於唱功都睇唔明？
榴連都有人中意有人唔中意啦
但唔會我唔食就話佢難食囉
佢係冇料你解釋我聽點解咁紅啦 靚仔mk大有人在
why he?陳冠希夠靚仔啦 音樂方面咪又輸9條街

人地影帝都攞埋都可以話冇賣點

lemon 有冇唱功都好 但佢唱得好有感染力同好聽囉
佢把聲咁厚 本身佢把聲就贏哂eason
eason 把聲唔掂真係唔覺佢好聽

歌影視廚四棲 歌有一系列懷舊金曲 影就影帝 視有神劇撻出愛火花 廚就唔駛多講

謝霆鋒最紅個陣 直到頂包前一日 都係紅過陳奕迅
陳奕迅當年把聲係把過謝霆鋒
但黎明都講過 佢紅都唔靠實力 佢都只係一個比較靚仔 唱歌普通既歌星
謝霆鋒當年係好撚紅

好似無唔好過 古惑仔少年激鬥篇 特警新人類

漫畫風雲個陣陳奕迅做緊佢配角

初初出活著viva我成日打免費聽歌電話去聽，幾百次，聽聽下斷聽聽下斷，紅到仆街果陣
個電話重記得係2625 2626，2625 6666

2000年在香港紅館連開六場演唱會，成為香港紅館史上最年輕開唱的歌手。並受邀參加當時的春節聯歡晚會，隨後舉行超過九十萬人的「Viva LIve」世界巡迴演唱會，2001年以《玉蝴蝶》和《世紀預言》在世界音樂大獎中獲得「全球最高銷量之亞洲最暢銷男歌手」獎

20歲《玉蝴蝶》專輯面世流行華語樂壇，開世界巡迴演唱會火爆亞洲，全國各地頒獎禮最受歡迎男歌手，21歲《了解》專輯亞洲各大頒獎禮最火的歌手，萬千少男少女最愛的偶像，媒體封謝霆鋒終結了四大天王創造一人時代。22歲《世紀預言》火爆美國世界音樂大獎，獲國際認證亞洲最佳歌手，日本11萬人演唱會至今無人能破。

雖然佢係做唔小7野，不過呢篇係堅唔係我來鑝！

歌二線
果時幾多首冠軍歌
果時歌同eason 齊名

以前啲band仔唔係好憎佢笑佢單線solo架咩 陳晚又成班幫佢伴奏

謝霆鋒吹奏既唔係實力 係魅力
其實幾似劉德華 都係靚仔 chok 勤力
20歲頭已經紅到仆街 經過低潮唔唱歌 拍戲又短期拎到影帝 雖然影帝黎講佢啲戲算好屎 但冇疑佢真係好勤力又好有魅力先做到

要 歌影視廚四修好撚難 佢就做到

笑還笑
無可否認佢d 歌係易夾又多人識
九成band 仔都玩過佢首viva
點柒都叫將d heavy 少少既野放上台

呢樣真

行運有人捧夠唔夠說服力，twins, fisherman lok, 狗公坤,夏雨

sunny唔係不嬲都mk鋒fans咩

謝霆鋒的確才華上佢各樣都唔係天才
但佢每樣野都好勤力 同埋唔差 唔係好似而家啲歌手咁唱又唔得走晒音 演又冇演技
同埋佢真係有種魅力 天生明星既樣同台風
呢啲都係‘有料’去紅既一種

佢死左咩？

以前咪又係一上台比人屌

專做埋d MK野
掟結他

都on9

是旦啦

籌款show掟爛支貴結他 型

完美以動作演繹年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

反果班撚樣同子華神講既心態一樣，一個婚宴搞得幾好都好但條魚唔掂就乜都唔好，只會執著於果一點

就算謝霆鋒做到最top果位，班撚樣都係會揸住頂包案黎講，正一on9閪，更何況而家懷緬下過去都有班on9話咩上神枱，屌你老母

你唔係果個年代冇果種感動就收下皮，打你自己個飛機，唔洗係咁踩低人等你自我感覺良好

余文樂邊忽紅過阿唱歌 得兩三首歌有人識 坤喱d垃圾叫紅？你係咪以為而加死剩果d都叫明星阿？人地係亞洲拎獎級歌手 你拎個土炮比？twins真係負碌 我都唔明點解紅 撞正mk時代開始掛 但至少佢地都好過9成組合既 偶像派黎講

咪係囉屌你老母

本身lemon 當紮果陣 都係咁 有人愛 亦大把人屌佢

你既然明lemon 點解會紅
點解又要話twins 係負碌

佢係香港紅就一定 真係成代人嘅回憶 ,同EASON係咁高咁大, 當年香水 同 因為愛所以愛都叫去到過台灣

有冇巴絲創作新潮文
講佢廚神之路

頭兩三隻碟佢都未係自己寫歌

香港人真係好正 咩都有得屌

每支佢掟爛嘅結他
佢全部有keep番晒

唔係話佢唔紅
但老馮要聽佢D歌
復出又要老奉覺得感動掛

當年比人屌到仆街

人地籌款show佢走黎扮型

坐完監個人就好d

感動又關你撚事 老咩奉
你唔感動冇問題架

謝lemon 把聲真係正過eason
eason 都恨唔到咁多
把聲勁入咪 唱出黎感染力都高幾班

想睇佢同鄭容和battle

大佬呀. 人地Eason話同佢一齊作過曲架

佢唔中個頭埋去王菲度都冇話唔鐘意佢

曲到

笑左 你話佢廚藝好過gordon ramsay算啦

估唔到一個開場表演會咁大影響力

霆鋒真係有一種好獨特既魅力同星味
唔會其他歌星身上搵倒
呢個亦都係佢紅既原因
佢最撚紅果陣真係可以用紅撚癲黎形容
衰頂包冇計

世事真係好奇妙
呢條老mk都有人吹奏

我係佢fans 好難唔吹奏
鍾意左佢十幾差唔多廿年

請問喺你心中咩明星先值得吹奏？

偶像派係唔需要理由架嘛

我以前都有聽佢d歌既
大個左覺得佢呢十幾廿年都係咁，好多野唔識扮識
不過睇埋佢身世又會覺得佢幾慘下，好似做咩都係任人擺布咁

偉大作曲家近年仲有冇作啲咩好歌

腳咋喎

我之前把刀插落大脾，啲血流到成條褲要剪咗佢，縫針都無打麻醉啦

唔駛周圍同人講你唔識睇書面語架喎

冇人貼佢嘅經典潮文？

檸檬根本係一個天生演員
成世人都係到做戲
佢呢一世人都有好多唔同角色
由唱歌去再而家煮野食
但做戲始終都係做戲，仲好撚投入
完美演繹咩係呃埋自己
真心勁

唔講佢作品質素
佢整個人生都係傳奇

巨星老豆老母
幫老豆還債出道
紅到結束四大天王年代
掃獎 掟結他 公雞頭
同王菲姊弟戀世紀一拖
最紅嗰時發生頂包案惹官非
之後轉型唔唱歌去拍電影
同栢芝閃婚 生仔 拎影帝
突然又有淫照事件 綠帽笠到落腳趾尾
仲要係好兄弟EDC送既
又轉型做生意佬 做Chef LeMon
最後離婚 同王菲復合

經歷咁多事 佢居然只係37歲
(FYI, 同場既柏宇34歲小明37歲)
一生人上過既C1多過其他人幾十倍
你可以話佢無料 但死後一定係巨星級

邊個係小明？

香港搖滾教父－－謝霆鋒

謝霆鋒對香港，甚至全世界的搖滾樂壇有不可磨滅的貢獻！其中最重要的一項，便是他獨特的結他哲學。

相信看過謝霆鋒live的觀眾，無不讚嘆他出神入化的結他技術。相比起其他世界級結他高手，謝霆鋒的結他技術甚有創造性。當其他世界級高手以快速，變化多端的結他技術稱霸之時，謝霆鋒身為中國人，吸收了中國畫中特有的「留白」的特性，亦在結他彈奏中加上大量空白，以一個「靜」字稱霸全世界。「靜」就是無聲，亦即觀眾通常難以察覺到結他的演奏。謝霆鋒若有若無的結他聲，在激情之餘又帶一點神秘，世界級結他高手無一不驚訝於這種富革命性又意念創新的演奏方式。謝霆鋒《無聲彷有聲》一曲，似乎就表達了他這種高深莫測的結他哲學。他近來於「一比九十九演唱會」中先平靜地表演無聲結他，再激情地將結他摧毀。多位現代音樂家及結他演奏家表示，這個幾分鐘的表演充份表現了矛盾、激盪的感情，絕對稱得上是近一百年來最偉大的音樂表演之一。

另外一項為人津津樂道的，就是謝霆鋒戲劇性的表演，集音樂、戲劇於一身，其中最引人注目的，必定是他的拿手項目：「摔結他」。社會上大多數人均對他的行徑表示不滿，但其實當中蘊含著玄機。謝霆鋒表示這種行為不是「黐線」，而是「潮流」。實質暗示了結他表演的新方向，將會相當前衛。既然「靜」是謝氏的宗旨，只要他把結他打破，然後雙手於胸前作彈結他狀，彈其空氣結他，即使結他不在，但觀眾必定會感受到謝霆鋒繞樑三日的結他奏樂。所謂「有結他不如無結他」，謝霆鋒已經超越了物質局限，神遊於精神結他的層面了。這就是他所講：「沒有結他也可以唱」的含意。可惜他的意念太前衛，普通人一時難以接受，連日本著名樂隊Glay都不懂得欣賞。只有他身邊忠實的樂迷，才能夠理解，才有幸與他一起進入如此高層次的音樂世界。

謝霆鋒音樂哲學如此精采，被譽為香港搖滾教父實在當之無槐。希望外號「東方結他巨龍」的他，繼續向西方發揚中國結他精神，繼續彈無聲結他，繼續打破結他兼打破傳統，如此才是世界樂迷的福氣。

咁多留言支持佢

人地掟結他等同d 人打機掟手制
咪咁大驚少怪啦

好耐無見呢篇文了

其實佢盤生意 係佢出道之後
就已經開始舖路
之前佢係大學做講師時有講

掟結他 真心覺得無野
佢唔係第一個做 亦唔會係最後一個做
至於栢芝單野 栢芝佢話係同霆鋒之前既事
至於信不信就....唔...今日天氣好好

唔做藝人做大廚
外國佢唔係第一個
但係可以煮野煮到咁撚紅
有邊個得

係當年頂包案ON9
不過唔係咁
可能就同影帝無綠